有冇人同我一樣好驚蠢人？

有啲人真係天生就蠢啲 成日做野要人喂到埋個嘴邊
好似做proj咁 同你講個flow你又話唔識 我算
同你講搵料做 又話唔識 幫你搵埋料叫你睇完搵重點 你又唔識 你老母你有咩係識架？
到做出嚟啦 又係垃圾 頂

發洩完又要繼續自己做

最撚驚蠢既港女
真係好撚惡頂

唔撚想做咋聰明人

又蠢又要扮大佬串返你嗰啲先

屌你老味，極撚閪

真蠢定扮蠢唔認真hea做都唔識分
樓主見識多d人先講大道理啦

Yes駁唔到
所以我好撚驚自己

我是

不過我能拿到好grade

好撚驚果d又蠢又乜7都唔識既人 又要沖出黎扮大佬既人
試過同呢種人去旅行 好辛苦 帶頭行錯路

膠都費事派俾你

佢地有啲係特登知你緊張你會順手做埋佢嗰份，自己就un un腳

呢啲固之然垃圾 但有啲真心蠢 我俾埋份journal佢佢睇完conclusion就當自己睇哂 之後答我份野無用

話人蠢果d都唔慌醒目

能力唔出眾好未？ 是但拋底句野就以為眾人皆醉我獨醒？

發明group project果條撚樣

你最出眾

佢好撚蠢 你好撚醒
但你地同校同科同組做project

唉 你同佢哋都差唔多

成日交埋啲垃圾出嚟 工作效率又慢 仲要係度講到自己做好多野咁 明明係照住份journal copy and paste

依啲似係懶人/不負責任多啲

我都曾經以為係 後尾先知智商真係有分別

+1

打機都知啦
不怕神一般既對手 只怕豬一樣既對友

女人大部分時間都蠢